仲有無人玩Switch 星之卡比

岩岩出嗰陣100%左就無玩落去
最近11/30號DLC見到多新mode再開下隻game
個DLC直接將隻game變左歷代最難嗰隻
辣椒都多個Extra打
要完全爆機難左好多

玩咗一半覺得太易玩而家鋪緊塵
dlc駛唔駛爆咗機先？

好彩未賣

主線=教學
星之OOOO = 主線 （我覺得今代正在有得用特別角色 但主線無得控佢地黎玩）
難度係哂辣椒同新DLC到
所有其他MODE基本上一定要爆左主線先有計傾

以前覺得靈魂出竅辣已經幾難
新Mode顯得靈魂出竅好易

新Mode分4 關 淨係打左第一關25/30 異界樹已經少少麻煩

我諗我都係遲下先玩
今年買咗太多舊game

封緊麈，錯在佢一開始太撚易玩

好玩
不過比以前太易
但都幾正

無人玩新mode

其實係已經玩完, 收左三魔官
競技場懶得打

Btw玩家用三魔官招炮果時係無敵
睇片d人solo extra用三魔官係無難度

岩岩見佢更新左三次開返隻game
新mode 似返隻game 有返遊戲性
但應該無乜人會開黎玩

隻大亂鬥卡比做主角咁濟仲邊有人玩呢隻

唔捨得賣
主線未夠100%
仲有啲隱藏嘢未解

新出一星期，100%左，賣埋

尋日先開完
異世界啲隱藏路點開
佢要嗰啲技關卡入面拎唔到

我琴日都開返
覺得難玩左 過唔到